---
title: 1920. 基于排列构建数组
problem_no: 1920
date: 2021-10-12
description: 
timeline: false
article: false
---

<!-- Description. -->

<!-- more -->

## Problem

Source: [LeetCode 1920](https://leetcode-cn.com/problems/build-array-from-permutation/){target="_blank"}

### Description

给你一个 **从 0 开始的排列** `nums`（**下标也从 0 开始**）。请你构建一个 **同样长度** 的数组 `ans` ，其中，对于每个 `i（0 <= i < nums.length`），都满足 `ans[i] = nums[nums[i]]` 。返回构建好的数组 `ans` 。

从 `0` 开始的排列 `nums` 是一个由 `0` 到 `nums.length - 1`（`0` 和 `nums.length - 1` 也包含在内）的不同整数组成的数组。

示例 1：

```text
输入：nums = [0,2,1,5,3,4]
输出：[0,1,2,4,5,3]
解释：数组 ans 构建如下：
ans = [nums[nums[0]], nums[nums[1]], nums[nums[2]], nums[nums[3]], nums[nums[4]], nums[nums[5]]]
= [nums[0], nums[2], nums[1], nums[5], nums[3], nums[4]]
= [0,1,2,4,5,3]
```

示例 2：

```text
输入：nums = [5,0,1,2,3,4]
输出：[4,5,0,1,2,3]
解释：数组 ans 构建如下：
ans = [nums[nums[0]], nums[nums[1]], nums[nums[2]], nums[nums[3]], nums[nums[4]], nums[nums[5]]]
= [nums[5], nums[0], nums[1], nums[2], nums[3], nums[4]]
= [4,5,0,1,2,3]
```

提示：

- `1 <= nums.length <= 1000`
- `0 <= nums[i] < nums.length`
- `nums` 中的元素 **互不相同**

## Solution

## Code

@[code cpp:no-line-numbers](../../_codes/algorithm/code/leet-code/1920-main.cpp)
